[冬天必食] 大陸有冇咩好食嘅狗肉餐廳推介？

近近地深圳，遠至廣州都得

留名學嘢
冬天最啱就係禮拜五收工約返幾個fd
上大陸整返個狗肉煲

組團吧

老衲有人食你老豆老母

元朗有得食啦 洗返大陸？

又恰阿叔

食過邊間好野

點解唔開喺寵物台？

狗不是寵物

又煲衲？